網上識左個男仔

睇相都型的，今晚約見面，在旺角大大公司個位等。小妹是中環OL，不熟旺角，請問地鐵哪一個出口？仲有第一次見面應該準備D咩好？
（註：小妹讀女校，第一次網上識男仔，有點緊張的！）

帶定套

防狼噴霧

約左我都唔駛拎出黎講掛

諗住爆房定上屋企

( Show Blocked User - 門關起的一剎） on撚9 煩完未

擺張500蚊紙係鞋底
帶定套
不過你開得係到應該好多巴打今晚經過都會留意有咩事發生
記得，單獨去邊都同朋友講低聲，死左都有人報警先

hello moto

自block又係咩事架？

大大公司都up得出，條友最少都四十歲

兩件老野上網學人識網友咋嘛

仲依為精神病人世界出post

精神分裂

著定防姦低褲！

大家都是1982年

見到未？

想見你

。。。。

帶定面具
唔好嚇親人

擔心你俾人食咗

I miss矮妹so much

我係到喎

笑點呀